青政手足們黎緊有咩大搞作牙

我地已經準備好，搵到自己既位置啦

要潛水，不了

牙你老母

ching個籌款停未牙

牙你老味閪

可能著草

清你老豆，牙你老母

Ching咩事甘惡

Ching 你老尾臭閪

香港就黎死啦仲玩ps4

😚

又係d波台垃圾

夾錢上訴

熱狗有咩大作， 民主黨有咩大作， 花生台人力有咩大作

😨

花生台而家圍屌緊ck呀清

黎緊唔好去咁多時代廣場喇

青政手足們應該準備緊

是咪係時報廣場放屁呀

可能會擺街站，之前本民前SSP都有擺